兩張圖看完如何分辨麥高植(麥高植(麥高植))與蘭度夫(蘭度夫(蘭度夫))

1. 麥高植髮質比蘭度夫幼和飄逸。

2. 麥高植眉毛比蘭度夫濃。

3. 麥高植眼睛比蘭度夫大，雙眼皮較明顯。

4. 蘭度夫鼻翼比麥高植闊。

5. 蘭度夫顴骨比麥高植突出。

6. 麥高植臉形較短闊，蘭度夫臉形較窄長。

7. 蘭度夫散發秀氣，麥高植散發陽剛味。

(())

睇有冇keeper手套咪得囉on9

喺街見到點認呀

()()()()()

阿記麥高植

似唔似(😂)

佢兩條撚樣戴白框眼鏡行出街我應該分唔到

邊個先係黑洋達

髮質？

未見過人戴白框

呢兩條撚樣如果變咗黃種人嘅話同黃洋達有乜嘢分別

黃洋達係滿州人

呢兩條撚係撚樣

法令紋呢

黃x達呢？

外國人好少睇呢啲

有回音

似黑版黃洋達